連登共識公投：若郭榮鏗被dq 立即開花？

：立即十八區開花
：打番好文宣戰先

會對唔住醫護，休息啦

應該開
但要be water

唔係開花 係要開火 係要將成個運動全面升級 就必須要更多嘅火

除左少數做左都唔應該講既野之外
和理非同勇武唔應該分開單獨行事
而只有游行先可以號召最多和理非
現階段和理非已經唔會介意勇武係游行期間既義舉
勇武可否等待和理非大軍重臨掩護?
1905年已經有人指出過必須要和勇不分
唔單止係和唔去分勇
勇都要唔分和
只有勇武落場既開花注定會比狗逐個擊破
please dont

羅斯托夫罷工的意義
（載1903年1月15日《火星報》第32期）

在這以前我國的示威活動中通常暴露出“英雄”同“群氓”的分離和疏遠，這種分離和疏遠同時既是我國革命運動弱點的結果，又是這種弱點的原因。 “英雄們”慢慢地走在“群氓”前面，高喊“打倒專制制度！”，揮舞著紅旗，盡可能地擊退警察局的匪徒們。 “群氓”傾聽著“英雄們”“煽動性”的高談闊論，讀著紅旗上的詞句，或多或少強烈地對警察的獸行感到憤慨，並且或多或少高聲地表示自己對示威者的同情。然而這以後事情就沒有進展，或者很少有進展。常常是“群氓”依然故我，“英雄”也依然故我，而且正因為“英雄”依然故我，他們才不得不可恥地在警察一開始鄭重地猛烈攻擊時作出讓步。這就使他們懷疑示威作為鼓動手段的有效性。他們、或者至少他們中的某些人，對自己和別人說：“為了在最短暫的反抗之後躲開警察的拳頭和哥薩克的馬鞭，是否值得走上街頭呢？對最橫蠻的沙皇軍警進行單個的反擊不是更好麼，不是更有效麼？”許多人開始覺得這樣做的確會更好更有效。一旦他們得出了這種信念，他們就開始把所謂的（實際上誰也嚇唬不了的）恐怖看成是最實際的革命鬥爭手段，而認為示威只具有次要的從屬的意義。恐怖注定要導致“英雄”同“群氓”更大的疏遠，導致“英雄”力量更大的削弱。因此，我們的政治鼓動的整個進程必然會把我們引入如下的矛盾：為了提高群眾的政治覺悟，我們本應採取示威行動；而一旦採取示威行動，和一切預料相反，我們就在革命隊伍中增強了一種情緒，其結果就會出現事實上放棄對群眾的直接影啊。要解決這個矛盾，可能只有一個辦法：即消除使得示威者的力量削弱的那個原因。而既然這個原因在於示威不是“群氓”的事業，而僅僅是一些“英雄”的事業，所以必需使“英雄”不再作為脫離“群氓”的單獨的要素而存在。換句話說，必須使示威具有群眾性。對於這種必要性，我們早已在我們的機關報的第14期上指出過了。

可見，羅斯托夫事件表明了關於“英雄”同“群氓”融合的思想本身絲毫沒有無法實現的東西。去年11月頓河畔羅斯托夫既沒有任何“英雄”，也沒有任何“群氓”，只有成千上萬的廣大工人群眾，他們不可遏止地奔向新的自覺的生活，並且決心奮不顧身地同自己的壓迫者和毒害者作鬥爭。 “英雄”消失在“群氓”中，“群氓”同“英雄”融合起來了。 “群氓”本身充滿了英雄的自覺性，並因此不再是“群氓”，變成了國際無產階級有覺悟的軍隊中一支有覺悟的隊伍。

一旦出現了這種變化，大家馬上就會明白：現在警察局的匪徒們完全不像從前那樣強大和可怕。演說者中間有一位向聚集在活動小屋的工人們問道：“我們怕不怕哥薩克的頭頭？”工人們齊聲回答說：“不，不怕！”他又問道：“那麼我們就繼續開會，怎麼樣？”全體群眾像一個人一樣回答說：“對，繼續開會！”於是會議在驚慌失措的警察“制度”的匪徒們的注視下繼續進行，這些匪徒如果還沒有完全喪失理解能力的話，當時本應該懂得，俄國社會舞台上出現了新的強大的力量。

你哋仲有能力將行動升級咩

1905 成功原因就係不分化
唔理你係君主立憲 共和派 共產黨 無政府主義
只要反對專制就得

2020 香港 就應該繼續用五大訴求做共同目標
理得你有幾黃
信呢套就係自己人